武肺測試慢慢由支那化驗公司主導 香港疫情會更唔明確

今早《蘋果》記者曾欲前往太平工業園三樓興建中的實驗室單位瞭解情況，但遭保安喝止。據《蘋果》所獲資料，興建中的實驗室，與華大基因旗下的華昇診斷中心有關，而「華昇」將獲政府聘用為至少11萬港人的樣本進行武漢肺炎測試。

#武漢肺炎
【大埔工廈做內地病毒檢測實驗室 街坊蒙在鼓裏感驚慌 保安阻記者採訪】

【否認內地實驗室將港人資料「送中」 董事胡定旭：採樣職員不會知檢測者身份】

【內地病毒檢測實驗室登陸大埔工廈 與商戶共用升降機惹恐慌】

希望有人留意吓
先唔講港共直接送利益比三間支那背景化驗所做咁大量嘅測試
到底測試準確度有幾高
DNA資料會唔會被送中
公司背景可以睇返，華昇呢間野係專做 基因排序測試

港版健康碼（監控碼？）又有港共政府大力推+再出發大聯盟班垃圾推，咁邊個係幕後推手

若果佢嘅測試準確度係冇咁高
當大部分測試結果（十幾萬人都做）慢慢由佢哋呢啲支那公司主導
香港可能係另一個武肺城市
即使新聞嘅透明度依家都仲未死晒
但喺源頭嘅嗰個測試結果都唔准，咁點樣報道都係冇意思

呢個係我自己幻想最差結果

最後咪沒事兒

推

根本借疫情黎推健康碼
成件事明明就人禍
勁多轄免檢疫既人
加埋銅鑼灣返工果班國安
之前比大紀言訪問
睇住佢地個口罩都未戴好

你話來源不明？
係因為怕比人知來源係支國
支國0確診根本係笑話咋掛

係時候宣傳
等公眾知第三波繼續係人禍
食店執笠 勁多人失業
都係因為港共唔做好邊境把關而造成

果班藍屍成日屌人阻佢返工
而家港共政府特登搞到你冇得返工
分分鐘直頭冇埋份工
你仲係咪繼續撐政府呀？

推

來源
支那邊境豁免檢疫嗰班都係七七八八
或者其他飛機師啊之類

遲啲強制驗
驗完話你有（可能本身冇）
強制要接受隔離 食藥
然後⋯⋯⋯⋯

屌，冇腦都知，搞健康碼，封返幾年關
係連登先覺得病毒好撚大獲

信支那0確診=香港第三波武肺自己爆出黎
唔信支那0確診=支那好多武廢，但影響唔到日常運作=武廢係垃圾

可防可控

中左都話無中
好快28日零確診 回復正常
錢照袋 winwin

好快有晒香港人的DNA, 領導要調配器官時又多左選擇

到時被消失果D真係屍都唔見

又可能d 人本身有, 但話你冇, 由得香港大爆發, 呢個可能性直到立法會選舉前都好有機會

健康碼關注度一定要去到黨安法咁大

冇錯 要等全世界都知佢潛在既可怕程度

來佬貨準啲喎
得唔得架

【咁大禍點解咁少人提起】保安局發出左20萬張豁免強制檢疫

支共：幾多個確診依家我話事